中共又開始玩鎖國，對香港係咪好事？

呢幾日大陸封晒啲外國劇，買左版權既照封，啲網民激到生蝦咁跳，又封個人vpn, 咁對香港係咪好事

但係無封關